中美貿易戰仲有無得打？

一場疫症加選舉調轉曬局

童子軍對廿七軍，有得打

打完啦

香港人成為輸家, 淪為奴隸